致前線警察

致前線警察:

經過呢兩個星期既事大家都可以睇得到 每一次抗爭行動包括和理非遊行到最後都會出現流血衝突，而經過啱啱既星期六日可以睇得出雙方使用既武力開始有升級既現象。以下小弟小小愚見，請各位前線警察細心諗下。

第一，近來既警方既行動有異常既變異 從旺角黑夜開始 警方不再留手而且越嚟越猖狂 喺毫無預警之下圍堵示威者。但大家都知道警察係冇辦法拉曬所有示威者 咁警察既行動代表乜嘢? 就係指揮官既目的係製造衝突。做到 1.雙方既怨氣增加 2.雙方武力升級 3.做到人民鬥人民

第二，大家都睇到民意係喺邊邊。警察只會繼續做港共政權既棋、香港人既公敵。我希望前線警察都可以明白我地都係香港人，作為香港人共同既敵人就係港共/共產黨。香港人與前線警察之間其實係冇爭執既點，純粹香港人要爭取五大訴求，而前線警察係盲目執行命令先會做成雙方既對立面。

第三，基於以上兩點可以得出，嚟緊會發生咩事。只要警察/示威者出現被人打死既情況，就會出師有名帶整件事步向結局。結局一: 警察打死示威者，引起革命，所有前線義士都會抱住同歸於盡既心態同警察、港共死過。 結局二: 示威者打死警察，港共會用盡所有武力對付示威者、警察亦可能會乘機開真槍實彈。

任何一種結局都會帶嚟嚴重既人命傷亡、呢一點我相信大家都唔想見到。而前線警察你地係可以避免事情既發生，方法好簡單就係反抗上頭既命令。方式有好多種，不論你係罷工定係當埸撤走定加入人群。無所謂，一樣可以達到目的。 當然要你地咁做係會有所犧牲，但係換取既係自己既良心同埋做香港人既尊嚴。

示威者係唔會因為警察既武力而卻步，因為我地守護緊既係我地引以為傲既家園與身份認同—香港與香港人。我地示威者將不惜代價去捍衛，請各位前線警察三思並作出相應行動。

You may say that I'm a dreamer
But I'm not the only one

小小夢遊者上

P.S. 以上忠告只適用尚有良知和獨立思考之前線警察

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下